究竟做愛既感覺係點？

想知

插入去暖暖地，比一舊野包住

其實打飛機爽好多(認真)

比人屌緊個時會有少少扯扯地

做愛認真無你想像中甘舒服，你要一直上下上下，平時少d鍛煉做完之後全身會好痛(利申肥仔)唔小心中出仲要驚有bb，打飛機方便好多

又唔會喎，做愛種感覺無野代替到

條J俾濕潤陰道包住，又暖又滑，再加上上半身胸部搖晃，再加上同條女互動

不是solo打飛機可比

Thx
當做左愛了

試過幾次，次次之後都肚痛

星期日條女中午一點要到下午五點做到後面訓左比條女叫醒繼續做

Ching串過馬撚

你搵飛機杯試打丁會差唔多
係冇左個熱感

連買個飛機杯既勇氣都冇

online shop

上網搵下d sex shop
有d有送貨 or 交收
另外有d店會o係工廈
感覺上冇咁尷尬

教練，我唔想再打飛機啊

曾經我都以為自己無人愛(利申it狗，ive仔，肥，矮)
放心啦巴打，一定會有女仔中意你

終於有巴打明

咁有女唔俾做愛可以點做？
你答啊 答我啊

中學生？

科幾舊上一樓一

滑 熱 緊

打左波超過廿年 我都想做返中學生
教練 我想做愛啊

其實睇你有冇feel 有feel爽過打飛機好多

你女朋友耶撚？

ok啦....打飛機同做愛各有各優點

但冇feel慘過食齋

我食都屎啊

咁你答我可以點做啊

我記得第一次做個時插入去真係無咩feel

所以我一直覺得叫雞無癮

有個friend 鐘意去叫d韻味雞話好正
唔敢試

Are you kidding me?

買罐午餐肉 你就會明

認真

gay

搵個男仔試下，其實都差唔多

甘你老母 竟然無人屌你

一開頭被男朋友插入去個幾下痛
之後好撚正 會上癮
利申:有棍

屌舊生豬肉咁.

試完條腰痛到仆街

利申打飛機仲正

將個膠笠戴落何B仔

sorry

好奇問
唔急屎架咩？

應該問冇戴套做愛嘅感覺係點

我唔同意
我覺得俾條女含先係享受

好多gay post

原來男人做會講feel架咩

係 習慣同條女做之後去叫雞次次都射唔出

打飛機啦

其實你唔駛諗可以媾到女 去叫雞算啦

Agger
有feel做既愛無野可以代替無野比得上
除咗有feel有技巧既口交

當你有一個真正痛愛既人，做既時候你就會明，係幾咁正既一件事

其實真係舒服過打丁好多，你可以買d飛機杯試下，聽聞有d型號接近一樣感覺

咪又係睇樣

甘你老母

講咁耐 唔係男就gay講
有無絲打講下 個陣係咩feel

唔一定靚先會愛嗰個人既

女仔會被動啲同冇咁需要體力
其實舒唔舒服好睇日子，心情，同對方嘅技巧
黎m前，同第14日前後果陣特別想要，就算partner技巧麻麻都會爽d high d

條仔成日夾硬黎頂到盡搞到次次我都好痛
不過個sp技巧好好多好識玩 下下入到去hi 正我最敏感個位係咁猛磨，個感覺好似俾人唧咁但係好爽
會有急尿嘅感覺同埋特別多水

我甘你老母個爛臭閪呀
死番高登啦屌

日日至少丁兩發先有得訓，就快精盡人亡

幾歲？持續咗幾耐？仲未死既
點解係要兩發，一發唔瞓得咩

認真，唔會出完先瞓到咖喎。認真戒咗呢個習慣好喎巴打，第時後悔死你

唔洗咁慘啊巴打